聽日就要返學冇得攬羊仔。。。。。。。。。。。。。。。。

好唔開心

重溫吓囉

你好煩呀唔好阻住我開post la

你以為叫春唔駛付出代價咩?

唔好針對我羊巴ok ?

佢咁靚仔，又成日叫春，你又想同我爭?你個trump 成日想爭我D野喎！

我會付出我既精力

帶隻細隻既返學啦呀b

會比同學見到 之前想買個羊仔筆袋都唔敢

邊個敢笑你同我講
我幫你打柒佢

支持呀b
買隻細細地嘅羊仔鎖匙扣囉